我生日都咁對我

低我鬧你

??

弘b做咩事呀

最衰都係我

唔好意思

我屋企人要我買餸

不如我地...

骨妹呢 ?

做愛

唔做呀 冇心情

好嬲架

......
不過係少少慘

係仲話鍾意食咩自己揀

點解唔出去食

咁佢又無錯嘅

我想喺屋企食

B蛋糕食晒未